有兩部手提電腦要二揀一，想搵人俾吓意見

我呢排想買部手提電腦，睇啱兩部，但係唔知買邊部好，想搵人俾吓意見，部機只會用嚟做文書嘢

兩部機都係差唔多價錢，CPU，ram，全部一樣，但係有以下少少分別

電腦A 14寸Mon 12小時電量（佢話）

電腦B 15.5寸Mon 9小時電量（佢話）

邊部會好啲？

做文書嘢梗係要多電嗰部啦

漏咗，我唔係次次用電腦嗰陣都會有插蘇可以充電

嗰Mon 唔同size，會唔會有好大分別？

比較擔心呢樣

我覺得又唔係打機 細少少有咩所謂？

根本睇都唔洗睇，諗下都知你提供兩樣野，都係14inch嬴 冇可比性，又冇牌子，價錢其他野

15.5寸Mon 仲會大啲重啲. 要睇邊樣對自己重要啲. 如果要時帶出帶入. 細啲同輕好啲.

14寸嗰部，官方數據話係輕過15.5寸嗰部嘅

唔敢講牌子？

兩部機同一個牌子

NB有輕買輕啦

比型號啦屌你老母 妹下妹下成個女人咁

屌你係咪文盲

呢兩部機香港都冇行貨架

部機只係喺美國發售
講你哋都未必知喎

屌你啦 呢個世界有樣野叫google 有咩會唔知呀

樓主好撚on9 你唔講型號叫人比意見

如果係要日日拎出街的電腦一定要有咁輕得咁輕。否則拎幾日就會唔想再拎。

acer chromebook 15
acer chromebook 14

14 for sure, chromebook 你都係想做文書野,咁梗係長氣果部

好有royal級既感覺

其實Chromebook 唔係稀有野
都幾多人知係咩黎

你唔知咩叫google 咩叫水貨?
剩係講兩部電腦一部勁啲一部廢啲

望到係呢兩部個下真係屌左出聲...

有幾稀有

chromebook

講到得自己知人地唔知咁。Chromebook 我買咗Acer 15.fhd. USD 220. 不過用左一排就用返iPad 算。太撚慢